https://web.archive.org/web/20020819074527/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=283

### [5660] 千葉のOBA3	2002.02.13 WED 22:03:53　
	
あー、やっと解禁ですね。長かった.過去ログを始めて見にいったりしてました。以前のみなさんのカキコみて、「あーこの人私と同じ考えだー。」とか思って、もらい泣きしたりして。

で、今週号です。コンビニで朝まず立ち読みして、りょうちゃんの回想シーンまできたら、「やばい！」と思ってあわてて買って帰りました。なんか、あのつらそうな、りょうちゃんの表情見たら、また涙腺がゆるんでしまって。私の年でコンビニで泣けないぞ。ということで家で読みなおしてしみじみ泣きました.・・・ホント,香ちゃんと二人幸せだったんだなーって思える分よけいに悲しい.子供なんて作れないって言った香ちゃんを、見るりょうちゃん本当は、きっと普通の表社会の人の様に,子供もほしいし、普通に幸せにしてあげたかったんだろうなと、つくづく思いました。でも、私今週の「A.H｣読んで、やっと心から、この作品世界が好きになれたと思う。うまくいえないんだけど、先週,今週で、やっと「C.H」との区切りがついた気がします。北条先生の言いたい事が,おぼろげながら見えてきました。(相当トロイ？私って？)阿香は二人の子供なんだよね。幸せになってほしいし（パパはあやしいもんだけど？ママはしっかりものだから。)信宏もギャグキャラやってないで、しっかりしてほしいわ。・・・あーなんだか、本当にすっきりしました。なんか、あいかわらず,自分でも何いいたいかよくわからないんですけど。・・・そういうことで。

### [5659] *rose*	2002.02.13 WED 21:49:56　
	
　こんばんわ、*ｒｏｓｅ*です。今週は祝日あるし、木曜だよなーと思っていたら、普通に火曜日で！！とってもうれしかったです。しかも、リョウいっぱいだし！！けど、せつない・・・。
んー、１０代の特に前半は、ヒーローとかすごい人は人間離れしてるってゆーか普通じゃないってゆーか・・・。けどね、大人になってみると（えっ、生活年齢だけ？）Ｃ・Ｈの見方も変わってきて、リョウがどんなにすごくても人間なんだよね。あたり前なんだけど、見始めたのが１０代の前半だったため、物凄いヒーローだったんだ。けどね、普通の人間で、普通の男でそして年とると人間って確実に弱くなるってゆーか衰える。それでも、リョウは鍛えてるから心身共に強いとは思うけど・・・。で、今週号ですが、んー、あの会話っておそらくカオリが交通事故死する前の長くて１年、短くて６ヶ月から３ヶ月ぐらい前の会話なんだろーなーと勝手に思いました。きっとあの初Ｋのアト、チョットして一線超えて、またチョット経ってからなんだろーなーって・・・。パラレルだからかもしれないけど、アノ話をサラっとしてるからね。（Ｃ・ＨとＡ・Ｈは全くの別モノだけど）信頼関係とかってなってくるとどうしても以前（Ｃ・Ｈ）を考えてしまいます。（北条先生！読む側もナカナカ、大変です。必死です。）心は言葉でアラワサナクテモ繋がっていた二人・・・。けど、やっぱ、一線超えると今まで見えなかった事も見えるハズだし、より理解できる・・・。その辺は普通で居て欲しいし・・・。けど、カオリちゃん！もっと、甘えて良かったのに！と思います。ワタシハカオリジャナイカラそういう風に言えるんだけどね。見てる方は切ない・・・。そしてリョウもきっと段々変わっていってたのでは？「裏家業～」はカオリの愛情、せめてもの愛情の言葉、リョウが１人ぼっちにならない為の・・・。けど、リョウは＜普通の壁＞を感じる瞬間でもあったハズ。おそらくリョウは引退の事を全く考えていないわけではなかったと思うの、勝手に思ってるだけだけど。そしてリョウはもし、子供・・・なら、受け入れるつもりでいたんじゃないかなと思う。
子供って好き嫌いあるしそれで授かるってワケでもないのが現実。けど、言わなくてもカオリは・・・と思うし、リョウだってカオリのいる今が幸せって思って、二人でも十分立派な家族・夫婦？って思ってるけど、カオリの望む事は何でも出来ればしてあげたいって思っていただろうし、自分も家庭というものが、本当は欲しかったんじゃないかなって思います。そんな矢先にカオリは死んじゃった・・・。北条先生の作品って１巻、重要だと思います。Ａ・Ｈは最も混乱したけど、やっぱり重要でした。１巻見た限りでは、リョウも死ぬんだ！と漠然と思いました。その処理と言ったら言葉は悪いけど、冴ちゃんと海ちゃんがするんだと思ってた。本当に漠然とだけど。でＡ・Ｈのテーマが段々理解できてきて、そりゃあ、いつかは死ぬだろうけど、今回の敵にやられてって事はないかなーと、チョット安心してます。百虎は不気味ではあるけど・・・。Ａ・Ｈでは冴ちゃんがキーワード握ってる気がします・・・。死後に・・・。もしかしたら海ちゃんも・・・。私が思うαの事です。私としては、どーしてもＣ・Ｈの続きも見たいというか存在して欲しいの。私の心な中にはいるけどカタチになって欲しいの。なのでＡ・Ｈでの記憶をリョウの現在の記憶に流し込みたい。ってコトで未だに夢ってのを狙ってます。けどね、Ａ・Ｈは純粋に読みたいの。これからは香瑩と信宏の活躍を期待してます。そして李さんに娘として会えたらいいなと思う。カッコつけのリョウだから、おりをみて・・・。なんだと思うけど。けど、このへんは微妙カモ・・・。産みの親と育ての親・・・。一致してるに越した事はないけど、私、血って？？？と思う事正直あるんですよね。愛情と理解と見守る事、あー、リョウって既にクリアしちゃってる・・・。アトはカオリの話したかった事・・・。リョウが言ってくれた事がウレシクテ、そのままになってるけど・・・。基盤は哀しいけど、ここのとこ明るい話でウレシイです。Ｆ・Ｃの表紙の明るさったら・・・。輝いてますよ！！Ａ・Ｈも４巻の表紙は明るくなるといいな。冴ちゃんの登場も待ってます。カオリとか紫さんみたいになれたらいいなっていつも思うけど、紫苑とか冴ちゃんの方が理解ってゆーか似た気持ちとゆーか・・・。同じ長女って点で冴ちゃんとは共有できるってのはあるんですよね。美樹さんってそれとはまた別の処にいてすごい人だなーと思うしね。なんか、物凄く長くなってしまった。けど、書きたかったの。ゴメンネ。
気絶寸前って花瓶の事だったのね（笑）。また、来ます！！

### [5658] UMI≪おっしゃ！解禁♪≫	2002.02.13 WED 21:25:16　
	
解禁だぁ～
香瑩～ｖｖやっぱ香しゃんの心臓の持ち主♪
りょうちゃんがもっこりしたらわかるのって凄い！
それも謝ってる！「叩くつもりは！―――――――」いいねぇ♪
信宏は心配・・だよねぇ
だってもっこりりょうちゃんがパパだもんね～
でも自分だったら嬉しいかも・・・・
パパより恋人かな？
香さんが先に年をとって死んじゃう事はまずない！
だって・・・・若いもん♪
〔5657〕おっさん様の一言
「海ちゃん、う～んいいっすね。」
うれしいっ！！！！！！！！！！
海ちゃんファンの私・・・・・・
何かこれだけでも嬉しい♪(バカです)
まぁ今日はこの辺で・・・・
逃亡いたします



### [5657] おっさん（岐阜県：来たね来たね・・）	2002.02.13 WED 21:03:18　
	
毎度、今日は颯爽といつものご挨拶せ～のおっは～！！

来たね来たね解禁よ～！！・・・やったね。シャンインちゃん、ほんまに香の子供みたいに思えました。来週の予告でハンマー炸裂か・・・とかなんとかって書いてありましたんで、シャンイン版の１００ｔハンマー出るんかなって思ってたりして。でも今週号は、はっきり言って笑えました。でも、りょうと香の見れなかった部分（っていうのかな）でも、やっぱ二人の信頼関係が強かったって改めて思いました。子供は作れないが、自分が死んだらその臓器提供した人がその子供だといった香がなんかカッコイイって思いました。信宏くん、かなりイイ感じになり始めましたね。ちょっち来週が面白くなってきます。マジで・・・。海ちゃん、う～んいいっすね。
まだ、皆来てないっすね。今日はどうなんでしょうということで今日はこの辺で・・・？？？？？

### [5656] 玉井真矢	2002.02.13 WED 20:58:37　
	
今週はお茶目な海ちゃんを見て一人大笑いしました。
（りょうの頭をスプーンで突っついているところ）

あと僕が気になったのは２２ページにある来週号の予告の
「ついにハンマー炸裂か！？」
というキャッチコピーです。
今週は花瓶でしたけど来週はいよいよハンマーが登場するのでしょうか！
楽しみです。

### [5655] まろ(神奈川県：やっと解禁！）	2002.02.13 WED 20:45:48　
	
おっは～っす！

”もう”というか”やっと”というか、解禁です(笑)

[今週号の感想]
う～ん（滝汗)。『懐かしい』衝撃――(笑)
ボキの記憶が確かならば(笑)、ひょっとして、ボキのＳＳの影響・・・
では、ないですよね？！(汗)
（※ＳＳの詳細は、上のタスクの『ＨＮ』横の『ＵＲＬ』を押して下さい・笑）
体が勝手に動くだなんて（微笑）
・・・しかも、ドクの名言（迷言？？）には・・・(爆笑)
ＣＨのドタバタ劇の再現（？）を期待してもイイのかも？！
とか思っちゃいました(笑)
でも今週号の展開が、万が一にも、ボキの迷言に影響されての事だとしたら・・・喜ぶべきなのでしょうか・・・ね？！
ホント北条先生、スミマッセン！！

あ、そうそう。来週以降の信宏クンの行動も気になってしょうがない、今日この頃です(笑)。

ではでは・・・

### [5654] 葵	2002.02.13 WED 20:28:38　
	
　嵐を呼ぶ解禁･･･。この言葉がピッタリっすね。（笑）では、いきましょか♪

　香ちゃん･･･あなたって人は！！もう、言葉が見つかりません。（泣）「子供をつくるなんてできないけど･･･」の一言に、あぁ･･･やっぱりホントは欲しかったんだろうなぁと思って、切なくなっちゃいました。（しかし･･･やっぱり「やること」は「やってた」んですね☆）香ちゃん、リョウちゃんはあなたとの約束どうり、キチンと「二人の子供」の面倒を見ようとしてますよ。安心してね。（多少不安ではあるが･･･いや、おおいにか？！）そしてリョウ？香瑩に手を出そうなんて思ったら･･･近親相○で香ちゃんが化けて出てくるぞ！！（笑）

　そして信宏クン！いやはや、すっかりギャグなキャラになってますねぇ･･･。実の父である李大人、育ての父になるリョウ。この二人を敵に回したら･･･キミ、生きていけないよ？（笑）こんな状態じゃぁ香瑩に手を出すなんて、夢のまた夢･･･。かわいそうなヤツ☆

＞海里さま［５６５１］
　４トントラックにぶつけられたんですか？！よくぞ生き延びられました！！ご無事で何よりです。香ちゃんが見守ってくれてたんですよ、きっと･･･。（笑）

＞まろさま
　信宏応援団、がんばりましょうね！会員２号より♪（笑）

### [5653] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.02.13 WED 19:26:42　
	
　解禁ですね。
　あの～、香ちゃん、老衰になるのはどう考えてもリョウのが先なんじゃないかと・・・(笑）。
　ま、そんなことは置いといて。今回は、リョウが出ずっぱりでとっても幸せでした♪　らぶらぶな回想シーンもあったし。
　でも・・・リョウと香に、あんなやりとりがあったとは・・・・「スィーパーなんて裏稼業してる私達には子供つくるなんてできないけど・・・」て香が言ったとき、リョウもどきっとしてたけど、わたしもかなりどきっとしてしまいました。なんて言ったらいいのか・・・・それでも、この２人は、２人でいることを選んだんですよね。・・・でも、こういうセリフが出てくるってことは、やっぱりリョウと香はすでに“もっこり”関係があった、ってことですよね♪　いつのまにか、こんなことがさらっと言えるいい関係になってたんですね。
　ドナーは私の子供みたいなもの、か・・・あの日の記憶が、リョウに香瑩の父親になる決心をさせたんですよね。あの回想シーンは、思わずうるうるきてしまいました。なんか、すごい“愛”に満ちてるっていうか・・・・。
　それにしても、いつか出てくるとは思ってましたけどね、さすがにハンマーはまだ出せないみたいだけど、香瑩が花瓶でリョウのもっこりを退治するシーンは、わたしはなんか、嬉しくなっちゃいました。１年ぶりの衝撃、ってこれのことだったんですね(笑）
　リョウが香瑩に、「よろしく・・・・な！」っていうシーンは、なんだかすごくいいかんじでした。鏡に映ったリョウと香の２ショット・・・・やっと香のことを想い出にできた瞬間、のような気もしたけど・・・・これからは香の分まで、香瑩を愛していこう、と決めた瞬間のような・・・・・・なんか、とっても切なくなってしまいました。
　ところで、Ａ・Ｈの最後のページの下の欄外の予告にあった「とっておきのプレゼント」ってもしかして、名前、のことですかね？　李大人が実父だ、ということを秘密にするなら、「香瑩」という名前は新しい父親と信宏からのプレゼント、ってことにするのもいいかな♪って思ったんですけど。でも、別の予告には全然違うことが書いてあったので、どうなるのかは、わかりませんが・・・ね。

### [5652] 無言のパンダ	2002.02.13 WED 19:10:22　
	
こんばんわ★
みなさん！お待ちかねの「解禁」ですよー♪

「今週のＡＨ」
信宏と香瑩の対面は、次回におあずけになったようですねー(^_^;)でも最後のシーンは香がふたたびリョウのぬくもりを感じることができたようで、せつなくも美しかったです。
「臓器を提供された人達は私の分身、私の子供のようなもの」と香が言ったエピソード、「パパになって！」と願う香瑩、そしてその香の気持ちを継ぐかたちで父親役をかってでたリョウ。すべては運命のめぐり合わせなのでしょうか。
今回は、香が香瑩の中だけでなく、リョウの心の中にも生きているんだなぁと、あらためて感じることができました。でも香のことを思い出しているリョウの表情は哀しいですね。(T_T)
これから香瑩を「娘」として迎え、リョウの生活もにぎやかになって、もっともっとリョウが元気になってくれるといいな。（でも「懐かしい衝撃」が「日常的な衝撃」になるかも！）
ところで次週、信宏とリョウから香瑩へとっておきのプレゼントって、「名前」のことでしょうか？
ますます、これからの展開が楽しみですね。
特に信宏がどう出るのか？！

なんだかうまく書けませんが今週のＡＨ、堪能いたしました(^^)

### [5651] 海里	2002.02.13 WED 14:47:40　
	
こんにちは～♪
お久しぶりの海里です！！

先日、子供を乗せて車を運転してたら
4tトラックにぶつけられました！
子供もあたしもケガはなかったのですが、
車が助手席のドアが開かなくなるぐらいになってしまいました。
超～怖かったです！！
みんなさんも気を付けてください！！

昨日、ブック＠フに行ったら、
ハードカバーのキャッツアイを発見！！
「何これ！？」と思い、立ち読みしたら（←いけませんね～）
持ってることに気がつきました。
でも、買った憶えがないんです…
無意識のうちに買っていたんでしょうか？
何気に自分の行動が怖い…

解禁まであと3時間！！
ではまた！！

### [5650] ｌｕｎａ	2002.02.13 WED 14:22:58　
	
こんにちわ
無言のパンダさん、ＵＭＩさん、ゆうちゃんさん、ＢｉｕｅＣａｔさん　レスありがとうですぅ
ゆうちゃんさん、はじめまして、よろしくですぅ（＾＾）
みなさんの、アドバイスを聞いて、アニメムックをｇｅｔ
しよーと決めました
無言のパンダさんは、２冊も持っているって事で、ゆうちゃんさんは、すっごいお薦めとお二人の声を聞いて決めましたよぉ
元々、ＣＨ、アニメから入ったしぃ（しかも、再放送で）
リョウさんの声は、神谷さんがしていますが、あと、みんなの声
コミックス読む時、ぜーーんぶ、声優さんの声で、読んでました
（意味わかりますかあ？）
それと、やっぱりオープニング、カッコイイですよねぇ
ＵＭＩさん、ＢｌｕｅＣａｔさんもお薦めは、ゴーゴーヘブン
ですかあ（ふむふむ）
あたしも、ＣＤでは、効果音なしで聞いた時、すっごい物足りなかったですぅ　　これやない、違うってね（＾＾）
ＵＭＩさんは、海坊主さんが、いちばん好きなんですねぇ
今回から、本格的に出てきてますよぉ
すごいですよねぇ
３８口径の弾を貫通させないあの筋肉、
でかい体とは、対象的な繊細な心の持ち主でやさしい人・・・
ＵＭＩさんのＨＮは、もちろん、彼からなんですよねぇ？
今ごろ気づいたあたしって・・・マヌケやわぁ（汗）
そーなのよ、無言のパンダさん、冴子さんのあの華麗なナイフ技
炸裂してますよぉ＾＾
ＢｌｕｅＣａｔさんには、アニメムックとオープニングのよさ
両方とも、太鼓判を押してもらいました！
やっぱ、いいものは、みんな、同じだねぇ＾＾
さぁ～
解禁まで、まだまだありますねぇ
ここまで、出かかってるけど、いったん、飲み込んで、
解禁後に又来ますよぉ
みなさんのカキコを読みながら、うなずいてる時が、楽しいっす
それでは～（＾＾）

### [5649] kinshi	2002.02.12 TUE 23:50:41　
	
こんばんは、
さっき、地震あった。この前も　あった。
ＴＶで、この前、富士山噴火の可能性　やってた。
関東は、だいじょうぶか？？？？？

アニメＣＨのＯＰ・・・
私は、小室さんが歌っている　ＲＵＮＮＩＮＧ　ＴＯ　ＨＯＲＩＺＯＮ
のＯＰが好きでした。たぶんＣＨ３だったかしら？
香ちゃんが追われて　ビルの外からぶら下がりながら　窓ガラスを割って
それを　リョウが、身を挺して抱きしめ　すぐに反撃に移る時の　
パイソンを握る姿・・・・あ゛～思い出すとＤＶＤがほしくなる！
早くだせ～！！　（すみません；取り乱しました;;)

明日の解禁後のみなさんのカキコ・・・楽しみにしています。
では、また。　　　　オリンピックにはまっている kinshi でした。

### [5648] ひろ	2002.02.12 TUE 23:31:28　
	
今夜は、雲ひとつ無い(ホントに？)いい天気。
心が吸い込まれそうになるくらい、真冬の星空は澄んでいます。
グラスハートの心も、この冬空のように冷たく暗かったのでしょうね。もちろん、りょうちゃんにめぐり逢うまでは(香の心臓が移植されるまではカナ)。

≫『[5632] おっさん』さん
お心遣いありがとうございます。
これからも、よろしくお願いします。

み～んな、明日の解禁を前に、破裂しそうにたまりにたまっているって感じですよネ(わたしを含めて)。
解禁の時には、みんなで派手にはじけてすっきりしましょ！(^o^)

それでは、今夜はこの辺で、おやすみなさ～い(^o^)丿

### [5647] 睦月（関西）	2002.02.12 TUE 23:22:54　
	
こんばんは　　お久しぶりな新人睦月です。

＞sweeperさま
以前着メロでお世話になったものです。お礼が遅れてしまってごめんなさい。手に入れることができました。ありがとうございました。書き込みが少なくなるこの時期まで待っていました（笑）

早くバンチ買いにいかなくては！みなさん禁断症状でてますね・・・。みなさんの感想楽しみにROMってる睦月です。
失礼しました。

### [5646] まろ（神奈川県：明日が遠い）	2002.02.12 TUE 22:58:09　
	
おっは～っす！

あ～解禁までの２０時間・・・長いっスねぇ(汗)
ちょっち、レスモードっす！

[５６３４]Ｋ．Ｈさま
「で～ははは！女だぁ！女ぁ！」

ちょい～っす！
「槇ちゃん変態一本槍になっちゃう～！」ってわかりますよ(笑)
香ちゃん（高校生の時のリョウちゃんの下心丸出しモード(笑)のナンパ姿を見て、思わず想像してしまった、兄・槇ちゃんのもっこり想像図のことですよね？（額のハチマキに書かれてる文字っすよね？）
でも、あんなんだったら、槇ちゃんファンが泣きますよ(微笑)絶対！

ぐ・・・ぉぉ・・・解禁前のＰＣＰの禁断症状がぁぁぁ・・・(笑)
それでは・・・し・・つれ・・・いしま・・・す（ハア×２）

### [5645] 無言のパンダ	2002.02.12 TUE 22:55:02　
	
こんばんわ★

＞ｐａｒｒｏｔ様（５６３８）
おひさしぶりです！お元気でしたか？
名前を見つけた時は、うれしかったですよー。(^^)
また時間の許す限り、遊びに来てくださいね♪

今週のバンチ、なんだか嵐を呼びそうなのでしょうか？！
早く読みたいなぁー(^_^;)

### [5644] おっさん（岐阜県：げっ！）	2002.02.12 TUE 22:27:04　
	
失礼します。
先ほどのカキコで(５６４３）、Parrot様の名前を呼び捨てで書いてしまった。すんませんＴ－Ｔ。

### [5643] おっさん（岐阜県：やっぱのう～）	2002.02.12 TUE 22:23:50　
	
毎度、皆様おげんこでやんすか？？？雪は１日で溶けてたけどネ。ということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！
解禁前・・・葵様（５６４２）の言ってることよ～く分かりまっせ！明日結構カキコ多くなりそう。朝仕事行く前にバンチ買いましたが（って言っても１１：００なんっすけどね）あ～はよう解禁にならんかって思ってます。
レスっす。
Parrot（５６３８）、お久っす！！おげんこでやんしたか？？？来れるときにいつでも来てくださいね。皆が待ってますから、今年もよろしゅうっす！！
あ～やっぱのう～今日にかぎってめっちゃう～～～～って来てます。ということで今日はこの辺で・・・？？？？？

### [5642] 葵	2002.02.12 TUE 19:53:40　
	
　解禁前のつらさ･･･☆エンジェルダストの禁断症状のようだわ！（笑）
　
　きのう、何気なく「エピソード１」を見てたんですが、ＣＥの第一話で瞳と俊夫が映画館でデートしてますよね。その映画館、なんと「小倉シネマ」でした！いやぁ～北条せんせ、お国自慢ですか？（笑）また、仕事に失敗した後に泪さんが読んでる新聞には「明日１８日は恐怖の〆切！！」と書かれてます。こんな北条せんせのコメントを見つけると、うれしいですね♪ＡＨでも見せてくださるとウレシイなぁ･･･。

解禁前的痛苦···☆就像天使尘的禁断症状一样!(笑)

昨天，无意中看了《Episode1》，CE的第一话中，瞳和俊夫在电影院约会。那家电影院，竟然是“小仓Cinema”!啊~北条老师，你是在炫耀自己的国家吗?(笑)另外，工作失败后泪读的报纸上印着“明天，18日，是恐惧的最后期限!!”。找到这样的北条老师的评论的话，很高兴呢♪AH也能给我看的话很高兴呢···。  
（译注：“小仓Cinema”应该是指北条的故乡北九州小仓市的影院；“明天，18日，是恐惧的最后期限!!”应该是指该话的截至日期是18日；）

### [5641] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ　（三河国）	2002.02.12 TUE 19:03:50　
	
　こんばんは～。
＞［5626］ｌｕｎａさま
　アニメＣ・ＨのＯＰでは、わたしも「ゴーゴーヘブン」のが一番好きです♪　絵もすごくキレイだし、音楽と映像のシンクロが見ててすごく気持ちいいんですよね。なので始めてサントラでこの曲を聴いたとき、（当然なんですが）効果音が入ってないのが物足りなく感じた記憶があります^^;
　あと、アニメムックは、神村幸子さん描き下しのイラストやセル画（を印刷したもの）がいっぱい載っているので、イラスト集として見てもとってもキレイでおすすめですよ～、北条さんが原画を描き下したセル画も載ってますし。

今週号のＡ・Ｈについてまだ何もいえませんが、明日の解禁が楽しみです♪
